[Cheshire] CLC討論區(31) 芯學友溫書打氣區🍻

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

有真清瀟灑留名

LM

Topic名世界第一

Topic

準備睇富家公子直播

解散果日都未有架喇

睇全壘打

到啦 準備

出一陣就停
同埋有咩睇live
aqstream而家垃圾咗咁多

留名
kiss左啦

kiss左但係未熄燈kkkkk期待

都未到戲肉

啱啱阿爸阿媽講左好多次點解明夏仲未返屋企 睇黎今晚唔返了

Lm

好青澀

快到

叫人kiss佢 kiss左仲咁開心

條友又整loop

鎮post之寶

學友快d黎睇

想逼死學友咩你地

佢地做左了哈哈哈哈

鎮post gif

有啦

rip學友

嘩，咁激

好正

好激呀呀呀

學友上黎報個平安ok

好擔心 洗唔洗打去學校

個標題

咪阻住學友温書啦

學友咁耐都未上黎講野
好擔心

個TOPIC 名

天下起雨了 人是不快樂

有真問我，我叫佢咁改

學友不哭

我的心真受傷了

新post 留名 點解套戲咁激情既 我接受唔到囉

條仔食家

芯學友死左去邊呀?

邊個芯 唔好屈

有花絮未
NG左幾多次

收到風係電腦特技+剪接一take過

ELKIE 一定好回味啦

實係啦

睿b有乜do 聽日單拖去theshow

做mc ?

幾時先到我地

唯有希望係固定而唔係代班一次既special mc

咁會開心d

點解我啲留言成日都有負評。。。？

Cube啲artists 有上the show咩

溫完書？

聽日cmui上啦

開炮仗慶祝

起碼都做半年掛

可以改temp

我硬係覺得件杉怪怪地

裙黎

cube就係為左比cmui一位上返theshow 估唔到師姐都有得著 幾好幾好

this post 24

件野黑色個層好似鬆哂 "啡"開哂咁

正呀 有工開又係固定

長髮睿

咁就啪啪啪

有冇人知佢地幾時返韓國
想去20space撞下佢地

番左黎啦星期日朝早 除左呀喪

之係放假啦

呀喪24號先翻

訓唔着打開youtube見到cubetv播緊beautiful mission

唔知mission clear......

我係睇到呢條cls片

係 但係條帶又無跌落黎

肯定係瘦左

路過
睇post 個時Google 出埋d咁廣告

徐芷珊咁

右邊嗰個

咁又冇為意
btw 呀喪脷仔

幾時先del到個ig ac
又話個email俾人用咗

N E W

開定電視睇睿

一早開左

樓上兩個明明就係睇cmui

踢爆佢唔緊要 唔好屈埋我

番去隔離準備慶祝啦

頭先個30秒睿B

呀睿morning call
唱歌個陣好似有少少老尷

收皮啦

溫書啦你又屈鳩我

唔洗入去睇都知

我係韓國順手睇咋

溫緊啦

cube幾時可以俾CLC上The show又拎個一位返黎

都唔係咁易拎

師妹團爬過師姐團，提早攞第一，師姐團情何以堪

祝你你撞車死 全家長命百歲變植物人攤喺床上面on99過下半世白頭人送黑頭人

學友而家咩心情

答你唔到住

elkie畀人

👀

一切照舊
河水不犯井水

Yeeun此刻內心是崩潰的
調轉咁睇今次師妹成功CUBE係咪有D地方可以套番落CLC
BD已經吸左一堆新飯，下次CB CUBE唔好亂黎就好

放過clc post啦唔該

最怕冇下次

咁又未免灰左D
個陣佢出新團我都係覺得佢怕soyeon攤得太耐無左noise
師妹成功咪證明左CUBE出girl crush女團先成功
CLC行左咁多冤枉路洗左咁多錢
上次CB都咁近磅時，依個時候先黎棄團係on9

即係咁，作為曾經係cube家族飯嘅我，由4minute開始留意cube，雖然而家少買碟，但係見到而家成間公司嘅女團，兜兜轉轉都係去返用girl crush先可以起死回生，有啲悲哀。

係都要入黎講其他團搏乜？

我都係4m開始變cube飯
只可以話唔知點解其他concept佢地做就一定唔work
或者有可能係比人定型左
正如YG多數係hip-hop個性(?)風格掛
不過girl crush似乎都係五代團主流，又無計既

本身呢啲都係跟主流安全啲，玩特色既話真係分分鐘慘死

心痛我睿

Agger
有啲野公海講咪算囉
唔想入到clc post仲要睇cmui乜乜clc

佢識聽就好

見到咁多留言以為一堆圖啦 點知上面cmui哩樣cmui嗰樣 唔自己開個post講飽佢

CLC
第一次做mc 就搞D 咁野 係台度都唔知諗咩好 3年黎好想要既野 人地20日就做到

阿喪好似總統

你又知睿b諗咩

似官

學友有23個正皮

學友又贏

the show 好波

溫書啦

blur左d觀眾添

仲想睇影唔影到啲巴打

好彩⋯

入咗鏡 好彩blur咗

呀真點呀喪做野
呀喪好得意

呀喪係秦國多野做到呢

阿喪啲表情真係好到位好正
可以整阿喪系列meme

呀睿第一吓眨眼fail咗

黎啦CLC

屌你老母我7月係澳洲

7月咁熱點出街呀。。。

旺角場好細
但氣氛會好正

就係個場細先開得成

7月

冇咗你點得呀

留＄

夜晚開始呀 唔該

估唔到有生之年可以見到佢地黎香港開show

咁仲有8月11既

有緣見

呀丞

死返去睇師妹啦屌你老母淨係識係度唱淡

實夜晚既

今鋪唔會有黃牛掛

點會無

你咁惡做乜ar。。。

搏團購啦

用lihk車傻名義去搵主辦團啦
可以自己搞

中指呢

有得諗 但我地連ig fb fan page都冇 即刻開個ok?

咁細架咋？ 一團既話點賺

岩岩去左買唇膏同A4紙，成手野冇手舉

借呀莊錠欣巴打個page得唔得

咪有個hk車傻ig page

佢好似都坐唔滿

黃牛唔怕蝕？

好多牛都係主辦直接比飛 唔會蝕

Wtf

唔止香港 韓國都係
一般最靚既飛推係主辦/公司直接比的

我用hkcheshire 問下

唔係團喎 得咩

完全未聽過

屌你 拎左我地應援物都未聽過

sor
求ig 即刻follow

hkcheshire

可以一試

Fol ed

加油

而家係要知邊個主辦

我有真要黎接受我擁抱喇

睇黎雷頌德比我深深咁感動左

輝皇娛樂

啱啱send 咗email , 等佢覆

應該係輝皇

triple h多d

我地會坐到幾多

send 左

20都可能有

韓國好似少啲
melon撳飛真係有見過頭行

followed

點解可以咁厚臉皮

????

我都冇講嘢

完全封鎖啦

但有時都會想睇下佢又有啲咩廢話講

所以我都無鎖到條柒頭

係咪得閒到咁

係咪以為得個可以拎少d負皮

我有返工，邊度得閒？

準備聽呀睿

睿:elkie既電視劇只係電視劇

clc第一次車廂廣告

都幾大隻架啦

咁都負皮...

雷頌德

原來雷頌德唔撈喇

呀喪講

知唔知邊條線
想叫人幫手留意下
影個特寫

서울 2호선 2472호 5번째칸

得一架車之中既一卡

德仔

唔想睇肥佬

一卡

吊考試難到仆街

唔好泄氣

仲有兩科

韓國地鐵係月台
可以睇埋下一班車係邊班
特登等又唔難既
係可能唔好彩 等佢兜一圈翻黎哂時間

係肉呀

咁玩呀肥

正呀喂

加咗層紗俾佢

公演成日都hobgoblin 夏天啦唱summerkiss好嗎

牙b件衫咁低 就黎甩咁

呀B件衫真係唔適合着黎跳舞

德德呀

夏天 為車傻帶來鴨肉

好想睇多啲summer kiss同to the sky

而家先睇片 個個都咁少布

想搭都難

換過件衫俾呀B啦
差少少俾人睇曬

睇完即刻瞓唔著

Push

好耐冇見丞珠

另外嗰個係邊個

走啦

兩格粗卡

春夏秋冬都減唔到

咁睇得起佢

琴日又冇睇個人cam

喂跌喇跌喇

呀B

笑左 又傳緊拍reality

一日未播都唔好信

唔係你推一推差D搵唔到個post

拍咗都未必播
召喚mission clear

淫雅去左香港 有冇手足去捕佢

去平行時空睇啦

原來假架

睇個款係有拍緊野既

不過拍左唔播有過先例

唉

睇返前日啲FANCAM 恩彬係咪唔舒服

好似話病左

差啲唔記得今日係drama day

無睇好耐

有無錫錫behind the scenes

借位啫 無咩好睇

唔好自己呃自己啦

呀真

呀喪D表情真係好正

睇左30幾集 個老母拆完一對又一對

咁好心機睇

無野做消磨時間

完全唔知明荷啲家姐同啲男人嘅關係 好似好亂下

淨係知佢老母貪錢到仆街 見到都想打柒佢

學友個id

???
改返張學友不好嗎？

成日覺得個裝修仔好慘

反正最後都一齊

啊b揸咪隻手仲係咁怪

有冇人去睇呀

求香港車傻應援整多d野 集資唔係問題啊

吾巧

我

go 5p la

我要去後台陪有真睇唔到

要加手續費的團飛有無人有興趣

咁貴...

少人睇咪收貴啲回翻本

有位淨就學友包場

真係曉分身咩

主辦覆咗 可以團飛 詳情睇hkcheshire IG

跟🙋🏻‍♀️

介唔介意留tg 傾

@colaa

呀呀呀 miss咗開頭添
上個禮拜有冇mc cut

髮型

跟

我有冇睇錯

即係咩

垃圾cube送飯盒比MC同d staff

彿心公司

順手啫

有呀睿The show cut喇

美貌center

大家好 我之前以為一定要香港嘅大學e-mail先可以留言所以搞到而家先同到大家打招呼.......
咁多位請多多指教

hi

我見到InBloom po咗上星期幾個MC站聯合嘅MC cut
睿恩表現好好～

新人入黎第一件事就係block左你下面個學友先

其實一路都見到佢，佢咩來頭

歡迎

法國我已經好耐無ff 但係大家都仲係成日負評我

呀喪有去探睿b班

青山走犯黎

you芯

屈？

標題說明一切

唔知幾時開始無啦啦被人屈芯

好sad...去唔到7月個event

難得有機會見真係可惜

重要咁啱7月頭走唔喺香港...
如果唔係今次早咗開學其實係會遲啲走，可以見到真人...
等大家後記呀

同你一樣

唉...只可以希望終有一日會去我讀書嗰度....
家族控都好吖...

推下先

ig相冇得就咁post img
要down完再upload

學到野thx

考試易撚到 笑左

$980 50人有FS 50人有工作人員禮物

原來係咁

係咪個個都跟團飛定自己買🤔

跟咗團了

980總共有幾多人

應該係總共有幾多位

真係唔知

同Gugudan嗰次一樣
多人買咪一千，少人咪幾百

就咁睇翻圖就應該
1行10個 有15行左右(?) 3個區
就咁數就450個

依家先跟團會否遲

頂太忙完全唔得閒上連登

福利得50個名額 咁樣機會都幾微

見琴日出post講話成團
同埋好似仲有

翻香港研究下先 仲係日本

唔知港場唱到幾多首side track

成日唔係香港
好rich

日日瘋狂翻工又話你知咩 追星艱難

佢垃圾 25 入黎幫其他團宣傳

咁你…

起碼唔會入黎留what is love

一陣人地當真我就慘被block

跟左團加1

重點係caption囉
大陸六一兒童節

國際兒童節：6月1日

1949年在莫斯科舉行的國際民主婦女聯合會會議中，為保障各地兒童的生活、衛生和教育權利，將6月1日定為國際兒童節。全世界約40多個國家和地區都是於6月1日慶祝兒童節，包括越南、葡萄牙、波蘭、內地、澳門等。

sor柒咗

黎香港喎

柒頭

hkcheshire 仲有
已成團

this po

夜媽媽睇片見到得意肥

戀愛了

有冇人去睇演唱會 我冇人陪又好想去

我想問下自己買同跟團有冇分別

唔洗人陪啦
夠好睇自己一個都冇所謂啦

冇所謂啦 我都諗住自己睇

today

is

day

好能sweet牙

正呀

呢幾集有冇鏡頭
就咁睇youtube唔覺有邊段有精靈份

有update ig應該有

又要搵成套黎飛添

原來都有人post

有啲主辦會比團飛靚位
有啲主辦唔會

唔知呢個會唔會

唔該哂 同埋我想請問有冇人練咗應援？

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

無得揀位有d淆底

啱呀 最後諗住跟團票算
唔明點解香港啲賣飛咁唔透明

我諗住跟HKCHESHIRE

頭先入過個網睇
連買咩位都冇得睇
仲想睇下座位表

180522 The Show MC cut 中字

180529 The Show MC cut 中字

same
驚則邊

優先無座位表

去泰國又有錢坐商務
有到打橫影哂咁多個近鏡
淨係冇影埋啊肥 跟住承睿對望

人手精靈耳

今日又有the show美貌center

靚爆鏡

做咩3人合照focus落一個人到

呀喪唱歌

just the way you are

每月一問 有藍剔未 假ac幾時收皮

sonamoo兩個都tag錯帳號

恩彬都俾101大隻妹點咗
又tag啱喎

有剔啦

Twitter

呀B被人tag左

7月5號去台灣 垃圾cube終於識比佢地行海外路線

佢三個淋冰桶點名肥肥

三個一齊找數 呀b好似冇入到鏡

呀真好大膽

淋個下行咗出鏡

等睇呀肥濕身solo

都唔知開心好定唔開心好

你地邊到購票 而家買會唔會遲

都無人睇，唔會遲啦

諗緊等唔等12號公開售票 但之前有人話都會有黃牛

咁串

咁我等12號

呀喪今次唔係自己拍片
客串人地條片

阿肥表示：你地班友

邊個咁無聊逐個留言負皮

好似未post過放送版
竟然有痴線佬應援

Sor撳錯 想比正評

有幾多人會等公開售票

公開d位靚d咩

突然咁多負皮 學友得罪邊個

關我咩事 我呢排好少上水

佢地去台灣bo

得你冇負皮既

即係我up中左

喂咪屈啦 唔關我事

邊個負皮我

呀喪問大家做緊咩
做咩冇哂人

呀肥找數未呀

幾時有片呀

真清上水

推！

留名等睇

新一代負評王？

你囉

你地兩個囉

我覺得佢唔會淋 捐錢算

快手推爆開新topic

永續topic

呀肥直頭着哂衫幫老豆拉票.....

😶😶😶

得閒到喊

典解我甘多負皮既 > <

你不嬲都多架喎

路德維希聖劍係咪好勁n

好用過月光劍囉
我加到佢10，依家都仲用緊

係咪勁過獵人斧頭

機動性高d

打乜柒主教都卡咗三四次

比起得閒 我都係擔心出事多d
可能真係霉團冇人理

你估金裕貞咁多人留意咩

唔記得咗thhe show mc cut中字出咗

Mc睿

阿肥找數未？

彬妹

邊個打黎？

錢又唔捐 水又唔淋

我打俾佢

.....

其實只係提左一下o姐

呀真都咁努力做運動

咁我都係提左一下姐

好似咁得閒咁😆

10:55嗰度我聽左好多次都覺得阿肥係問緊邊個

富家公子都無人睇

有呢d
先多人睇

不過好似係事隔一排做翻
唔似keep住做

搵唔到cut就好痛苦
冇心機去飛黎睇
今日呀睿又黎:elkie既drama只係drama
嗰個唔係elkie 係夢夢黎

個衰妹又肯望我鏡

真真肥極有限啦

做運動可以係加肌肉

呀丞啲線條就好靚

係播先好呀

Youtube Cut無字幕 我次次都飛黎睇

Beautiful mission 2

幾時有得睇Mission clear

正想上黎講朋友今日係愛寶見到佢地

話左唔影腳

對腳

點解要唔影我？

夢夢同明荷鬧交嗰幕好似好戲咗

屌到依家都未出系列

#相機食先

頂 笑左

沒有對比 沒有傷害

好大對髀

又係懲罰??

彬彬著到minion咁

呀肥極速下降

示意圖

嘩

嗚呀好可愛呀

580都幾後/側

咁多位

第一次睇演唱會 點買飛

剛剛買咗了 大家到時見

有啲驚到時多空位呀

咁都負評

開頭以為佢淨係開埋兩邊
竟然中間最後都開埋

邊行

驚自爆唔答

邊行都會自爆咩

廢事啦

前唔前

應該算前掛...

空3分2都似

又黎掟壽包

有剩崔有真x光頭包位

團票如果夠膽比側邊我死比你睇

我幫手門口派飛俾路人

早講我唔洗買直接過黎攞

我真

真係好驚咁樣

聽日cube mcd有special stage 肥同喪有份

終於有野撈

仲以為有得入下境添
上次拍ppap

推下先
話說
呀肥喺咪唔會找數喇 冰桶

走數肥 錢都唔捐

肥變番齊陰

好q牙

啲煙遮腳效果幾好

原來中段就遮唔到了

膝頭以上世界級

唔關你事

都係咁正

丞睿今日去邊牙

cafe

哈 飛已收 到時見

上埋d呀媽節目

吊 咁都3個負評

5個了

齊陰肥好qq

都係唱兩句就好辛苦咁

阿喪同珍虎對唱嗰陣恩光個樣同動作好好笑
咁岩恩光又夾響中間

一睇到果個位就忍唔住笑左

hui對腿仲幼

企咁前靠害咩

希望多d CLC 既份量啦

又束腰 辛苦哂

喪b咁sexy

咁少布既

盲生

呢set圖好正

Q到

你可愛唔代表可以走數

好似MISSION CLEAR咁
平行時空先找數

阿肥: 抖下先
(見到師姐)
阿肥: 勉為其難企起身郁幾下

扭得好hea

將柳善皓p做學友啦

呀睿晏爹

哇哇哇

你錠你琦

除咗我錠b 另外2個唔識

啊啊啊啊啊呀B

啊B掛住食野

淨係冇post呀B既

原來唔至呀睿 精靈都有戴手套

唱咩歌要戴呢啲手套

一陣出音源

咩音源

❓❓❓

仲想話呀肥最hea
原來都有單腳企

Today

我阿肥響搞笑嗰陣係最認真
正職: Gag woman
副業: Idol

con歌呀

temp done

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬有真丞延SornELKIE恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

唔係唔post呀丞就睇唔到

kino又丞又睿

有一首有人up

Upgrade

呢條片最後30秒冇咗聲

喪媽

又攬

又訓地

呀喪都比人點左冰桶

呀肥最後機會啦 一齊找啦

啲韓網民唔係人咁品

之前個小道又好似準喎

真係有咗

都好既 繼續有工開
又未到話好多份量
去到忙到冇得抖

阿肥找數先啦
玩咩鬼Tiktok

喪肥好cute cute

好似得我地jer住佢

不過都係快d找數啦呀肥

見到呀喪呀肥企埋一齊又有片睇以為終於找數

咪燈ok

ching是支持韓國隊嗎？

是呀

識波

跟老婆支持韓國隊

你老婆而邊位呀

=.=

😑

金祉呼

唔識 我老婆係香港人

好靚

左下終於唔係用黎用去個幾個表情

肥up左新相都唔係冰桶

有冇人夠膽ig comment問佢

無

如果呀肥7月20都未找數 有冇人夠膽喺hi 5嗰陣追數

淨係上身

去到個陣都未找數又未出事
咁姐係根本冇人care

個勢睇落下個cb係triple h先

送袋冰比佢

可愛

眼鏡
呢三張圖真係世界級

睇相呀丞,精靈同呀B都有玩滑翔傘

呀B個張twitter見到

今次唔洗版 又係一堆後臺合照

牙彬腰

播左先講

我會送你紅色 玫瑰～

呀肥好似係去咗幫老豆
唔露腳好醒目

ho leng...

發覺阿肥啲私服著黎著去都係嗰幾套

_ _ 難買衫掛

肥同呀b出去行街都唔找數

vlive

又同時兩團live........

雙開

你地帶下呀肥山山街啦

出

真丞著到好細個
呀真打黑痴好得意

邊個呀

邊個咁口響 老作

2k

連韓飯都retweet

隨便一禁都有第9行9張連位

屌你係第一行都有

會唔會1/4都坐唔到

我都想2k sold out，不過...

200應該有

好似係斜台第一行?
地下個區上次公售就已經唔覺有
地下兩個英文字

係我柒左 咁都好d

同埋佢個排法a行都未必好
可能數字太大 離個舞台好遠
不過斜台就難啲滿 位唔靚又一樣價錢

斜台西位黎

成個場都冇2k個位啦

9張連位

我諗有1000人 左右掛

買定壽包

距離上一part已經耐都唔記得

我都唔記得 無追好耐

哈

呀肥隻鞋成個鞋底甩咗

笑乜

仲扮電話

開頭睇唔到第3張咩黎 點知

呀喪唔好跟埋肥走數呀

到時要送兩袋冰

真:點解丞延咁可愛
:點解咁靚
:點解咁得人鍾意

怕醜丞

阿真

你睇你琦炸話

唔好屈啦 唔知你講乜

之前丞睿上個大媽節目
仲要part2 俾人ban咗
不過part1都係講過2,3次野同反應shot

阿肥同阿喪幾時找數

mission clear播先定佢地找數先

睇人地fancam系列
不過呀丞呢個look痴哂線

又唔著褲

好得意

今天

is夢夢見岳母day

今日mbc drama youtube一條片都冇up

今日無戲份？

唔知呢 成套野一條都冇

好似係因為播世界盃所以停播一集

所以垃圾cube又唔check就照寫落schedule

係喎 琴日都冇精靈例牌ig宣傳

呀b都拍劇

男主仲要係張赫

雖然都係小角色多

唔好又搞到生仔就ok

睇睇下劇彈咗呀B把卡通聲出黎

張赫個女高中生 可能做下佢同學咁掛

頂 睇新聞翻譯係做個女仇家

校園欺凌 ?

算啦有戲拍 只要唔咀唔滾地唔生仔都好好

冇人可以欺凌呀b

做惡女做到全韓國都鬧就成功了

不過呀b個樣好baby fat o姐

可能係佢欺凌人

呀b個樣做惡女好唔夾 如果咁都做到黑人憎到畀人鬧真係好戲
佢把聲串人都只會覺得好得意
好似細路仔鬧緊人咁

腳演技都好啦
好過俾人淋水

坐等mc cut

呀b只可以欺凌我
有戲拍又興奮又不安

好想俾呀B欺凌我

呀B淨係會欺凌我，死心啦

小學雞嗌交Feel

7月頭無得CB了~
唔知幾時到我地呢

cmui都話8月 我地瘋狂delay

係喎今日先係

post定produsorn先 6點有睇

見佢地坐頭等真係好神奇

間泰國酒店房都超大

呀肥找數未？？？？考左車牌未？？？？

應該都係泰國果邊負責

買定袋冰啦

唔係已經有車牌啦咩

唔係話肥佬左

有喇咩 冇印象 睿b考左我就記得

我都淨係記得yeeun pass咗

聽日終於有丞真跳舞

唔得閒睇

車傻仲忙過CLC

矛人睇

哇🐻

晏爹！！！
孝琳隻舞太性感

你睇緊呢邊

我娜思

外賣B？

嘩 咁講野呀
唯有雙開

把聲好嗲

話說有冇人知今日阿b飲嗰杯係咩同埋咩味Frappuccino？

再睇番先發現好似唔係starbucks

呀真一開波又話整親膊頭
唔知咩炎症 但之後都係照跳舞

hazelnut latte

thanks

會唔會就近就係cube cafe買

又好似真係咁喎

多數係樓下買

係呀 認得嗰杯套

萬歲竟然冇出聲
係激到暈咗定係未睇

睇緊其他團

未睇 去左旅行

要有心理準備

碌twitter見到下 是旦啦佢跳開呢d舞
唔係kiss到訓地就得

自從精靈拍完戲，覺得只要唔係kiss到訓地，又唔洗生仔已經好好

大部分不論咩fans kiss戲都係底線 但原來仲可以kiss到訓哂地

但孝琳隻舞有幾下太癲
呀丞又跳得咁傳神
kiss呢啲野我反而訓練有素

the show mc cut中字

7月7日韓國時間7點

ep53兩段
但係冇咗預告個段
可能要搵成集黎飛sosad

同埋第一段隻腳冇整親
第二段就整親咗
連ig張相都係

仲有今日重點 又有咀咀

又

bye bye bye

回錯post喎

等陣9點有睿b

唔緊要 正皮

❤️

冇預告果段 因為琴日只係播左ep53 54
ep 55 56因為世界杯cut左 下個禮拜先播

韓國隊都收咗皮啦 仲cut=,=

唔該哂巴打
因為見佢個預告有新野
咪以為已經播咗

呀B條腿真係世界級

去左邊

台灣

same

下面cute好多囉

post 32:學友重考打氣區

唔好 比你地燈到份卷好能難

學友! 加油! 啪啪啪!
學友! 加油! 啪啪啪!

中文版呀呀呀

竟然有first love中文版

仲要係5人版黎既

精靈大頭好靚
馬尾肥

咩歌泥

標題咪有囉

係喎

笑死

頂 Cut到好有喜感

咁又少一個人

送改圖俾改圖大師

佢話呢個韓國7點
係咪youtube live都有得睇

乜鬼都冇 跟住個cube tv live啲cm
都話係10kst

點解唔講廣東話

呀肥咁早

屌

琴日cube tv個live
播咗cube con成兩個幾鐘
之前仲要洗成6,7舊睇live啲人

會唔會播埋720 FM呢

想睇你入鏡

today....

is _ _ _ _ day

kiss

今集終於講有左 超多戲份 加埋可能有成個鐘 連夢夢老豆都出場了

嘩，多到咁

仲諗住睇youtube炸

今集仲有好多笑位

佢老母好能煩

呢啲咁重要既精華竟然冇人post

嘴啖先

唔想學友又炒

我諗得唔周到

✌

有人收到aeg啲飛未

我有興趣呀
Tg?

你tg是什麼